當我習慣一人 當我在腦海自製興奮

人怎會 越un越冇力 我越插越有勁
我越射越覺沒有精液

找個外表吸引動人
兼且大波的女人